200萬人遊行, 35+, 61萬人初選, 原來和平真係無用

啲共狗真係驚咩
你有你up佢有佢做
繼續搞9你地